窮書生想做矯視， E家做要幾錢？

小弟今年想做矯視但又冇乜錢， 有冇平靚正好介紹？

一分價錢一分貨
你覺得自己隻眼值幾錢

要平 返大陸做囉

窮就收皮啦 學乜撚野人便矯視 去配眼鏡咪算囉

窮你就唔好成日去旅行啦

唔夠錢？信用卡分期囉

香港都有好多專科診所有得做， 都唔會好貴，你預3萬有找啦～

養和、香矯、眼科專科中心、嘉賓都有做矯視 價錢有平有貴 ， 我個friend上個月係眼科專科中心做，間中心都幾大間同埋都新淨，2萬ok 仲包4次覆診同可以信用卡免息分期。超抵，搞到我都心旭旭想去做

窮就唔好做
比家用啦衰仔

我做完smile到依加已經一個月多啲，已經完全正常，冇咩特別唔舒服，唔洗戴眼鏡既生活真係好正好正好正，但我依加都仲未改到一起身就要搵眼鏡呢個動作

係咪三皮野一對眼？
樓主記住做smile 唔好貪平做舊果隻

多謝賜教 聽你咁講價錢平咁多仲要有service， 真係值得考慮喎